拜登=熱狗

連登仔重回2015-2017高登水平
由得佢地鬥啦
雖然明知熱狗9UP得把口又奶共唔做野
不過佢地口講係本土就要撐埋一份
理得佢同本民青爭票
又偽造事實又老屈對家
幾低莊都冇問題
我地香港人要買兩邊
一定唔輸得
做實事果邊輸都係抵死

兩三年後: 光復美國時代革命
好掛住侵侵呀

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

侵侵做左咁多野
香港人一句怕輸就當佢係condom
就同天琦一樣

垃圾黃屍狗又扮睇唔到

連登仔明知侵一輸香港就仆街
不過都係買兩邊唔做野